Ik zou verkoopt alle vrienden die ik ooit heb gehad, en vind het een gezegende koopje.
Goed?
Dus hij zegt--?"
"ja zegt hij," hervatte het convict ik had erkend,--"Het was allemaal gezegd en gedaan in een halve minuut achter een stapel hout in de DOCK-werf,-'Je bent een zal worden ontslagen?'
Ja, ik was.
Zou ik erachter dat boy die had voerde hem en kep zijn geheim en hem ze twee één pond notes?
Ja, ik wil.
En dat heb ik gedaan."
"More fool," snauwde de andere.
"Ik zou hebben 'em op een man in wittles en drinken.
